港台：報道指美國或將阿里巴巴和騰訊納入禁止投資中資股名單

華爾街日報引述消息人士指，美國官員正考慮禁止美國人投資阿里巴巴和騰訊。

報道指，相關計劃仍在審議中，可能不會通過，因為各機構正討論相關計劃對市場的影響。

消息拖累阿里巴巴和騰訊ADR，都較本港收市跌4%。

美國總統特朗普簽署行政命令，禁止使用8個中國公司的應用程式，包括支付寶和微信支付等。

彈出又彈入
彈入又彈出

麵麵

上台前做下樣姐

邊8個apps商台唔敢報？

gg

核彈

回憶小子快入

登登上台咪又改返